zzzzzz

岩岩病住咁由成田飛返黎香港
係架機上面忍唔住喊左出黎
諗起香港最近發生既野
諗起屋企因為政治相處得唔係幾好
諗起自己點發脾氣搞到同個fd鬧交搞到變左一個人旅行
條褲上面仲有晏晝流鼻血d血跡
飛緊個陣望住上面排閱讀燈開始覺得自己精神有d問題
聽住John Lennon 首imagine 個陣諗
點解人類可以為左利益咁對其他既人
等緊行李個陣又喊多左次
就算搵曬fd傾訴好似都冇乜用

係咩
加油

其實喊出黎會舒服D ..不過喊完就重新振作
朋友 屋企人 意見不合
咪盡量唔好傾呢d野
道不同不相為謀 有時未必改變到人地既諗法
做好自己 漫漫長路
仲有好多野等你去發掘架

又係你呀科學家？做咩去日本唔預我呀？？？？？
想喊就喊，唔好屈住。我之前就係屈住屈住，又怕比屋企人知我喊，呢埋喺被入面喊，成床眼淚鼻涕。。。終於頂唔順走人厠所喊。。。又唔出得聲。。。好辛苦。。。。
到咗而家，10年有多，我仲未可以好放縱咁大喊一場。。。。。好想有個人比我攬住喺咁喊。。。。。

你唔係應承咗比心機去做個科學家咩？

Sor 我又開埋d 垃圾post
琴晚情緒超崩潰
我都好奈冇試過大喊
最多都係流幾滴眼淚就完
可能淚線好少用唔係好發達
喊完個一刻好d
過一個鐘又超sad

學歷齊曬 差份工

有需要嘅，可以試吓出嚟傾吓，互相引哂對方啲眼淚出嚟，喊到眼腫為止

仲以為你仲讀緊

已經和好返

多謝關心